男人點樣睇細自己好多嘅女仔？

話說之前識左兩個男人（唔同時間），一個大我13年，一個大我8年，我對佢地都有好感，但佢地好似只係覺得我係一個未定性嘅細路女咁....

男人係咪都只會當細自己好多嘅女仔係小妹妹？唔會想同佢地拍拖？

想屌你

我都想，但佢地好似對我冇乜興趣

一定屌左先講

唔會啦，愈後生愈好

死靚妹 支支咋咋

小妹妹

我都想呀！！！但點解一個二個都唔9理我

我本來都係咁諗，不過可能佢地以結婚對象為目標，所以覺得我唔適合？

其實都唔0靚架啦，廿幾歲鳥

呢啲比較成熟嘅男人
對小妹妹無乜興趣掛

18
2x

樣的問題

做乜咁直接

利申：自問樣唔差

你幾歲先

窄，敏感，玩調教

25

Pm圖？

有差唔多年紀/細過我嘅人追，但我鍾意大叔，大叔卻不喜歡我

叫你比圖你做乜鳩啫

冇圖呀冇圖呀

25正路最好扑 開始有女人味、又未殘
你比足暗示無理由唔去馬
一係你好曳 一係佢地gay

我開始明點解人地對你冇興趣

俾呢兩個叔叔搞到我冇晒自信

都冇得pm嘅....

Tg
Btw 我想講你九唔搭八

Sor9y lor 個人太毒

我覺得重點唔係年齡既，思想更重要。
試過細五年既女朋友，應該都正常，但中意佢，
但相處耐真係覺得好似湊緊自己個妹咁，好多地方唔成熟

大你咁多仲未成家立室？
正淫閪

我就諗緊其實係我嘅問題，
還是佢地到呢個年齡會想搵伴侶，所以覺得我太細個而唔適合？
我俾佢地搞到冇晒自信呀而家

真係單身wor，呢樣我都幾confirm

…我男友大我十一年唔知佢係咪咁諗

介唔介意分享下經驗？點溝到架？

作為一個三十幾歲既佬，曾經同一個廿幾歲，細自己十年既女行得比較近（冇上床），之後主動結束，主要原因：

1. 代溝，真係有，有時提返啲舊野笑，佢淨係望住你打哂問號
2. 怕佢玩玩吓，未定性。自問年齡都三十幾，當然想搵一個穩定既女友啦（呃蝦條者不在此限），三十幾歲要再搵一個，機會係隨年齡降低。如果再花幾年時間係後後生女身上，幾年後佢又閃左，到時真係獨自一人

咁睇你地係咩情況囉
我自己就覺得細冇問題，只要大家係想過世就得
同埋就係會唔會對將來有計劃

你係講條jer 頭部 胸部 定係其他部位細過你

有時睇翻啲十幾歲真係一啲興趣都冇

可能只係純粹既opportunity cost問題

後生可以再搵，年齡大再搵有困難的

約齊兩個叔叔去開房
記得拍片
我就唔信最後變咗GAY片

以前都同個大12年一齊, 感情都ok既,
咁佢性格偏細路, 我又反而成熟d (當時黎講)
以前有視過大家係結婚對象既,
某d原因都分開左, 依家佢都結婚生左小朋友, 個老婆大我一年

一係你好撚樣衰 一係你好撚煩

好多謝你嘅解釋，如果真係因爲呢個原因，咁佢地都算係好人，喺我仲係有好感嘅階段就收左我皮
免得我太沉淪

同意
唔係語言上煩
係精神上煩

多謝你地咁直接

示意圖

嫩鮑

真相

識過一個女仔細我5年
日日fb/ig叫春放負能量
最後頂唔順主動結束呢段關係
仲del咪佢fb/ig 費時影響我上嘅心情

做乜咁打擊我

年齡既限制其實男女都有，接近自已年紀既好野係會慢慢冇哂，差太遠既，又怕佢走左去

幼齒

咁佢地都幾矛盾架bor
應該點樣做可以令叔叔對我信心？

小心俾人拉

其實應該關你性格事，年紀大左好怕麻煩

有野想問樓豬
1. 樓豬同呢兩個叔叔咩關係？
同事？ fd搭fd識？

2. 樓豬叔叔控？ 不如搵番個同齡/大5年內既算啦

3. 樓豬對上一次拍拖幾時 都係叔叔？

痴線，男人點會嫌女仔太後生

扑就唔會嫌既 過人世的話性格好重要

樓主受唔受細佬媾鳩

利申青頭廿一碎

tg Toby999

但我嘅性格算獨立，唔太倚賴
不過可能有時諗野會唔夠成熟嘅.....

1. 13年個叔叔喺交友app識，8年個叔叔係frd搭frd識

2. 覺得叔叔好正囉！不過未同過叔叔拍拖

3. 對上一次拍拖係半年前，男朋友大我兩年

你係巴定絲呀？我唔sheshe架bor

heshe

樓豬 忍唔住起左你底
覺得你有d花痴 ...同埋應該好無安全感
（假設你唔係假膠的話）
其實係好女仔既，實有男仔去馬既
唔好將自己個position 放到咁低

唔明叔叔有咩好 可唔可以解釋下

樓主好似識一個愛一個咁

其實耶撚就係大我13年果個 同一個人黎

成熟！有男人味

又唔係嘅，只不過我剩係將我鍾意嘅人講出黎，唔鍾意果d睬佢都有味啦！點會拎上連登問

貪錢囉 唔係乜野

弟弟no

我都想知佢點諗